東張西望該問男學生

頭先東張西望係街訪問香港啲學生玩電話遊戲嘅情況
嗰男學生視線勁邪惡係咁望住女主持個波

有無巴打cap到個畫面圖，我剩係之後影到個女主持

其實條女唔算靚，不過學生哥...

利申，我係茶餐廳食緊飯，唔好屌我睇cctvb

學生哥 : 好想揸 又要返屋企打J

個ptgf

我想要男學生嘅圖多啲

我都等緊圖